求救post 食過手製意粉專門店 Pici 既入

前幾日食完Pici
發現佢地個Tiramisu 既味同出面好唔同
蛋味濃得黎唔會好腻..又夠creamy
有無巴打識整.....
求recipe

Pana cotta好食好多